東京 八日七夜 行程 求指教 第一次去

小弟 12-28 早上七點到東京 01-04 中午3點機走

我第一次去 想請教巴絲 幫我執執個行程

萬分感激

另祝各位聖誕節快樂

其實我仲有原宿 東京無印良品世界旗艦店
池袋 晴空塔 想去 仲有咩地方係必去？
拜託各位巴絲幫幫忙

行程如下：

Day 1 （12-28）
成田機場-新宿（放行李）-

Day 2 （12-29）
上野恩賜公園-阿美橫丁-淺草雷門-秋葉原

Day 3 （12-30）
輕井澤一日（諗緊去唔去 冬天怕無野玩無野睇）

Day 4 （12-31）
明治神宮-原宿竹下通-表參道-澀谷-東京鐵塔

Day 5 （01-01）
富士山一日遊

Day 6 （01-02）
豐洲-銀座-台場-歌舞技町

Day 7 (01-03)
東京迪士尼

Day 8

我係住新宿 既酒店
唔該哂各位巴絲

我都係28號到 都打算去輕井澤 不過我純粹去行下hea下 不過佢度一定凍啲 可能有雪

你去幾多日 介唔介意分享下你個行程

去輕井澤富士山個d你可以睇下廣域三日卷jr pass岩唔岩用

吉原叫雞

輕井澤一日咁撚少不如算鳩數

輕井澤可以放棄
冬天除左個outlet基本上連條街都冇人

我想講冬天係乜撚都冇..
我自己去過一次又凍又冇咩人
有同事冬天去過2次都係冇人

條街唔開 唔代表無風景睇wo

outlet 都有開

仲有去到咁遠就順便去埋草津啦

Lm 我都就嚟去東京

有風景睇..
可以包場睇風景啦

咁大江戶溫泉物語值唔值得去？
又有D想係淺草坐水上巴士過台場

好亂啊 唔識plan

踩住單車 迎雪包場玩都咪話唔正

去過 唔係好鐘意 去到台場跟住仲要轉巴士 都要幾耐下 入面啲人食野同玩多過浸

31號除夕
好多舖好早閂門，返酒店睇紅白/不準笑好過

1號初詣
去神社睇人過年啦

年末年始
豐洲巿場應該休息

輕井澤冬天得滑雪
成個舊輕井澤區域近乎冇人做生意
得返prince outlet可以行下

可以坐shinano鐵道試下去小諸採士多啤梨
不過1月1號先開

如果你未去過日本都可以try下
我第一次去日本既時候都有去

不過有得揀當然係去真既溫泉旅館

諗住買廣域周遊卷去河口湖同輕井澤 其他時間可能都係周圍行下 不過未plan

因為我七晚都係住新宿

溫泉個到唔知點搞

依家諗住唔去輕井澤

諗緊個行程點plan

我自己慣左迪士尼唔會plan最後一日去...
如果果日突然落雨就無仇報

依加輕井澤已經有人做雪 滑

我怕十二月尾去會多人
咁一月三去好似無咁多人

一月第一個星期日日都紅色wor